今朝做左件好唔應該既事…

我今朝特登早d起身搭巴士返工，點知塞車搞到我遲左3分鐘仲要撞正老細係公司，雖然佢無講d乜，但我個心好唔舒服下次都係搭返港鐵（既方便又快捷唔會delay)

無可否認港鐵係最好

坐巴士好爽不過成日遲到

港鐵都要吹奏

MTR打手

講事實炸喎ching

mtr 又迫又冇得坐